其實香港人個柒閪口罩係咪永撚遠唔會除

好撚柒 分分鐘成年冇本地個案都繼續中撚哂邪咁死都要包死都要戴 跟住就貼張哂口罩唔戴信政府唔怕閪圖出嚟以為自己好撚醒

黑色口罩係幾型的...

sorry 我戴口罩靚仔咗

咁你咪唔好撚戴囉
人地戴關你撚事咩

我而家仲戴只係因為驚比啲人用異樣目光望住

我已經唔撚理

呢半年長期帶口罩出街，全家連一個傷風感冒都無，帶口罩，肯定利多次敝。

Yes

巴打屋企人平時每半年就病一次?

時尚手足風

講真，關你咩事？

on9.....有幾多鋪無罩唔比入